2017dse va

2017 va (5**)
提供其他途徑比大考好dse va
DSE
評賞技巧/繪畫技巧/分析試題/構圖
評賞-我會同您操卷同教番您四段式、段落內架正確做法
畫-我會教您符合番考評局架口味，訓練您可以系3小時15分鐘內真真正正完成畫作。

詳細的其他課程內容可以與我聯絡

SBA
拎分技巧/強化邏輯思維/提升作品質素
SBA5識做，聽完老師都5明點做？
本人有step by step架方法教您，我亦會教您化解番sba繁瑣嘅要求。
作品要做到點，規模夠未？
會有方法幫您評估同參考，亦會同您一齊諗idea，未夠亦會提供專業意見去修改。

詳細的其他課程內容可以與我聯絡

有自製筆記,圖片集
5*及5** SBA DSE sample
聯絡:tg vt9787
課堂以外時間，可以免費提供番所教過架課程內容同解説，亦會定時定候check番同學進度，5會比您地拖功課。

*系上堂前，會了解同學情況，例如睇下您地架考試畫/作品，了解同學架目標，評估番同學系咪真系需要私補先

系系系系系
唔撚洗考慮啦 渣野=,=

haha

如果我遲一年出世就好
利申2017 dse va 得4